有冇人發現勁多藝人都係37歲？

首先代表一定係唐姨
跟住發現原來差唔多出名嘅黃翠如、姚子羚、胡定欣、呀嬌等等都係37歲
有冇咁啱

冇

香港藝人人數應該過千
照除平均每年都十幾個
當打年齡(20~60)比較多
同年嘅閑閑地三十個有咩咁出奇

咁點解上年唔覺有好多36歲?

下年就會發現勁多藝人都係 38 歲

仲有1987年又係好多

80後女星一個個趕住埋單
下個會係邊個跑出呢

搵我條女？

唐姨？

係呢度某人成日狙擊唐姨37歲先令佢咁深入民心
根本仲有好多女藝人都37左右只不過無人講啫

10年後就會發現好多藝人都係47歲

因為37年前係雞年

全部都係……